(放飛) 聽晚亞冠盃東方對泡菜水原藍翼學生飛一張

聽日臨時有事去唔到 有無人要 價錢另議

毒撚開post 無人理

想要兩張

123

I only have adult ticket
tg: ryangiggs

要一張成人